做緊打電話 你問我答

唔係sell嘢 唔係叫人借錢 唔係賣美容服務
答得嘅盡量答

吹吓水都得

好唔好做？ 有諗過

打電話傾心事得唔得

咁即係做嘜

我返part time
我嗰度50蚊一個鐘 自己衡量啦

首先你要搵到我先

我依家個job係叫人去ielts試堂
cold call嚟嘅
不過中間都會傾吓偈咁

hea唔hea？

part time唔hea
會要求你一日約到幾多個人試堂

但都有人返 commission
嗰啲就手停口停

係咪果個成日話：“呢個唔係廣告電話黎嘅”

試過收到

我未聽過我個office有呢句對白出現

可能係我打畀你呢

正

得閒再call你
扮工好攰好辛苦

pmed

點解當我接到電話既時候你要比一般音樂我聽之後先肯出聲？

約唔到點算

可唔可以唔好再打比我

肯定唔係我嗰間

冇㗎
可以轉commission囉

真係咁嘅我不如轉去做海底撈
70蚊一個鐘，好似幾抵屌

想問你個名點解

我跟住個list打㗎咋